Protokolli peale sub Nr 643. tulli tänan kohtu ette
1, Peter Nestor, ja Maksim omma poea Hindriku kooli trahw 20. koppikad sisse.
2, Jaan Oia tütre Tina perremees Mart Kütt maksis selle tütre wiidetud suwwe paewade eest 45. koppokad kohtusse sisse, niisamma ka talwe paewade eest 1. rubla 85. kopp
3, Jaan Kütt maksis Els Kütt eest 1. rubla 50 kp sisse
4, Anna Tuustik on kohtu ees kelle poea Josepil 40 koppikad trahwi maksa tulleb, kui agga emma rahha maks ei olle, sai temma trahwiks 4. tunni peale kinnipandut
5, Mihkel Rebbasel on poea kooli trahwi 30. koppikad maksa, ta sai selle trahwiks 4. tunni peale kinnipandut
6, Jaan Nukka on poea Gustawi eest 1. rubla 20. koppikad kooli trahwi maksa, kui ta agga trahwi ei joua maksa, sai temma 24. tunni peale koggukonna wangihoonesse kinnipandut.
A. Krimm [allkiri], peaxxx Maddis Erm, kohtumeesA. Pärn [allkiri], "xxx Tawet Kook, "
